工作不順政見不合與兒爭執 中年漢西貢墮樓亡

凌晨1時許，一名56歲男子在西貢翠塘花園墮樓，當場死亡。現場消息稱，上址保安報警指天台警鐘聲突然響起，未幾隨即發現有人從天而降，倒卧地上。

救護人員接報到場檢查後，證實男子已死亡，毋須送院。警方調查後相信事件無可疑，亦未檢獲遺書，死因待驗屍確定。

據了解，死者最近工作不如意決定退休，加上與兩名兒子政見不合，不時發生爭執，今晨由6樓寓所登上天台墮樓。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

藍蛆-1

幾好，藍絲退休就自殺，唔洗兩個仔負擔咁重

邊到話死者係藍絲先？

Natural selection

或者真係fc清楚死者身份先好決定

供完一世樓直接過俾個仔
邊有人咁蠢

個仔發達喇
退左休無收入只有大量支出增加負擔
慳番幾百萬

兒子表示高興，遺產拿到手了，廢老也死了。

wasted

為國捐軀

手足黎？

電腦分析 百分之八十五係藍 百分之十五是黃 唔係藍就黃

唔俾2個仔係藍絲?

同意，咁樣推測太刻板印象，有機會係掉轉

之前大量無可疑既「自殺」個案, 都無寫到緣由
今次又突然寫返因政見不合.

工作不如意

唔俾個仔係不問世事老豆點極唔化咩

對局勢有利既報導就寫原因, 不利既就唔寫.

呢單就正路好多

起碼有嚮警鐘